狗狗記招對策 記者請入！

狗狗日日記招
每日都人肉錄音機
如果記者一齊杯葛狗狗記招會點

對策
1.到場又後巧遇錄音機，「集體杯葛離場」
2.連續兩日冇記者報導 狗狗發報會
3.輪流打斷「錄音式狗吠」